제수씨, 저좀 도와주세요.
뭔데요?
이사람이 요새 통 밥을 못먹네요.
무슨일 있어요? 안그래도 형님이 식사도 안하시고 얼굴도 안좋으거 같아서 여쭤볼려고 했는데.
제생각엔 취직할려고 이리저리 뛰는데, 잘 안돼서 그런거 같애요.
 종남이까지 있으니 더 그런 생각하겠네요. 형님이 돈벌어야겠다는 생각요.
예. 이사람 좋아하는 순대볶음 해줄려구요.
 형님은 좋겠네요.
